唔該手足係街講野細聲啲

如題 呢兩日刷裝備等香城 online 開服
係裝備店要感應到手足其實唔難

但唔該你地唔好大大聲講自己做過乜呀
要增加敵方成本 唔係增加自己風險呀

721 我在 香城 online 等你 ！